民陣：103萬人參加遊行

Source: now app

超過1989年

警方 13萬

on9

即係唔只103萬

證明佢地真是有讀寫障礙

政府管治全面失效

至少120萬啦

歷史上有無一個國家既遊行佔8分1人口

或者一個城市

巴林？

So?